港鐵：過去一個星期破壞風險有所下降，平日收車時間延至11:30

港鐵表示，因應復修工作進度及與相關政府部門最新進行的風險評估，星期一至五(11月4日至8日)各鐵路線(機場快線除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務將於晚上11時半結束。

不過，由於周末的風險狀況仍然較平日為高，因此下星期六、日(11月9日至10日)的服務結束時間仍然維持在晚上10時。

港鐵指，早前多個港鐵車站設施持續被人蓄意破壞，在港鐵人員努力下，各項設施的復修進度已有改善。公司一直密切監察鐵路設施再次被破壞的風險，留意到在剛過去一個星期，平日風險狀況有所下降。由於提早結束服務安排會因應實際情況仍可能需要維持一段時間，港鐵希望預早公布未來五天的安排，以便乘客計劃行程。

港鐵會繼續監察最新的風險狀況，並與相關政府部門進行風險評估，假如風險增加或再有鐵路設施被破壞，公司有可能因應情況而縮短服務時間。

不如話經濟就快爆，局住要開夜啲救市

諗緊年尾梗係要救下零售業

完全唔開就無風險

執柒咗去啦

琴日一邊燒站口，一邊繼續營運，證明之後前關站純運狗

開始蝕大錢,焗開

係時候再次多區開花
唔記上次係幾多號 但係星期五黎 好成功
第一次全線黨鐵收皮

燒極都係入口點會有風險，on撚鳩

請幾百人睇實條鐵實安全嘅 不過條數就

因為商戶同mtr嘈緊要減租喇

繼續經濟攬炒

動用緊急法推蒙面法第一日..10月4號.

琴日先有人爆沙田站, 點風險下降? 支持繼續早收

我想佢關翻8點半
公司d老屎急一早6點閃過平時無8點唔閃

係 要搞多次同步起義！

係咪俾緊signal大家抖夠要繼續開花

我覺得仲係好大風險，8點收鐵對黨鐵嚟講先有保障

DKLM 施捨呀，開多半粒鍾？雖然唔坐黨鐵

梗係啦
平日開少幾個鐘禮拜六日直頭唔開
租金起碼減一半先啦
仲未計市道咁差再減都仲得呀

好正

係出面零售頂唔順

根撚本就係啦
星期六竟然只係關中環站

有難度，而家個個站都包到切爾諾貝爾咁，唔係咁易快閃到

要你狗鐵減租直頭合情合法合理啦,屌
平日已經要早收個幾鐘
禮拜6/日直頭睇運

巴士揮手區

有得睇風景又有得坐

正

出面食肆頂唔順
特別係油尖旺，無人去食
因為食完無車番仲可能要食埋煙

呢間真係仆街公司嚟

廢鐵

有車番都唔出去啦屌，坐夜少少都分分鐘食煙俾狗打

冇搭好耐
開番都唔會再搭

禮拜六日10點收，即係叫啲舖頭8點收，黨鐵繼續支持攬炒

Nobody care empty R

理撚得佢收幾點

香港人唔罷搭

唔係因為要時間修復咩？ 宜家變成宵禁嘅風險評估啦？

明明旺角早兩日都仲燒緊

比卡超：開得地鐵就有風險

最好全日唔開

不過好似港島線破壞最小

屌

831個次都打爆咗

其實減得好少
所以要繼續
唔好俾佢停呀

其實我幾鍾意無黨鐵既日子 射波/遲到都大條道理

繼續爆

立即有返目標
黨鐵真係坐住個腦

大多數爆鐵都係收閘後
根本你唔收站俾狗訓、任由人出入，就唔會有手足搞你

收幾點關我撚事，日日搭巴士唔撚比錢你賺

我覺得要九點關喎 黨鐵

因為黨鐵話幾點關 班零售行業要比啲員工早一個鐘走

所以仆街黨鐘之前話十點九點關門

大把商舖要九點八點放人收工

求下你繼續關啦，唔係嘅話好危險傢

黨鐵話在坐咁多位，都係廢柴

洗乜快閃呀

依加和理非企係度 都有狗自然衝埋黎

每日召喚 出地點 啲狗就黎曬 啲舖頭又會關曬

巴士for sure
香港人比d骨氣

聖誕節呀！除夕夜呀！農曆新年年宵呀！
最好八點落閘呀！

柴灣爆咗玻璃同閘機黨鐵都唔封站

最好笑係佢早收車咗一排，
大家已經習慣呢個消費同生活模式，
就算夜收番都有一排唔會再去，
反而大家多咗去番自己社區食野

真

開夜啲都無用，無人想出街消費

6點收啦不如

遲下小咗人搭會唔會開到兩點

轉咗搭巴士好耐，根本無咩影響日常生活，無咩必要都唔會再搭

多撚謝呀

你開到24/7都冇用 都唔會搭你

六月前我會覺得香港地多商場搞到d 鋪頭來來去去都係果d 係壞事
而家我會覺得咁樣都無咩所謂呀，如無必要都可以唔使誇區咁都幾好
而家只有睇戲 / 買d 本區無既野先至會出去

10.4是對家放水

多L謝

屌你老母，講到皇恩浩蕩咁，收皮啦，今時今日咁邊個自己一手造成？

人多會唔會令灑水器錯誤啟動

我同我大部分同事bus only

有個同事仲踩單車返工

根本無人想搭

咁大家識做啦

商家佬嘈得勁丫

焗開

咁太子站封兩日大家知咩事啦

大家千祈唔好做暴力嘢呀
大家千祈唔好阻住人返工呀

梗係等你整到咁上下先啦

本身爛嘅仲點爛落去

個次連港島東堆站都爆埋

黨鐵原來就係傳說中嘅大台

開夜啲以為啲人會出街消費咩，舖頭都收工啦日日射tg

Work life balance

多左半個鐘，多謝晒

巴士揮手

裝哂人臉識辨咪慢慢開番囉
屌

拿，
等你地掉以輕心，
突然黎個封站大圍捕

大家要小心呀

冇搭好耐了

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

黨鐵？不了

11點半同12點半咪一撚樣 傻閪

無用
已經越來越多人減少出夜街

連沙中線未開都爆

唔知點解，而家坐巴士，有一種好特別架感受，響受人生。
原來睇下風景，睇下另一架巴士架人，係可以減壓。

搞多次全港開花拆鐵啦

皇恩浩盪呀
收皮啦 執7左佢啦

個次係專登唔理你，唔係就無開到咁多花

新界區返工？

維修好

咁早.... 想8點
可唔可以合力阿

唔該關門大吉，我已經習慣坐巴士了

下一步，12點為目標（中午）

所以提早收根本唔關維修事🤪

出軌左兩次
咁快唔記得左？

各出入口及月台哨兵加緊留意

又靜

依家連落樓下商場都有狗
行街都唔去咁夜啦

星期6日明明係賺返平日既生意額 垃圾黨鐵就早收

沒黨鐵既日子幾好丫

可以去高危站附近既站

佢提人千祈唔好再裝修 唔係又早收架喇

利潤有所下降就真

Sorry 已經習慣無咗你，你過主啦

將軍澳踩出觀塘
勿相認我同事

香港人搭巴士時又可以瞓覺

暗示11月24取消區選？

不必了

其實想知鎖站使唔使賠租金俾 MTR shops

香港人已經唔需要黨鉄

港島線已經有

唔會

地鐵太多店鋪一定唔平租 旺區站早收唔知搵少幾好呢

大家識做啦

支持12月31號 早收車

肯定政府迫返佢開
仲要今年營運條數肯定跌

起碼6點

七點就好收車喇，有咩重要得過保護啲入閘機吖

點解愈勁愈講反話
我對呢個由謊言堆砌既政權睇唔透

4點鐘

準備扣血

佢整番好曬 就係時候再爆過

1031睇撚住黨鐵站長開閘比防暴狗入

係時候要幫佢整頓營業時間

唔開咪冇風險囉

又要做野

想再爆過啫，出聲咪得囉

機會嚟喇 飛雲

NOTE7 WITH THANKS CTR.

TG + FB
@sayno2tvb

「好嬲TVB！」
嬲完呢？
有無做任務，令佢仆街呀？

係時候貼出軌文宣

睇黎之前做既野冇用

我覺得要宣傳三罷 例如禮拜一開始 禮拜日就超級大裝修 升級果種 最後令到人星期一唔駛番 btw 千祈唔好咁做

收皮啦
施捨呀而家
dllm

屌你啦

嘩多撚謝黨鐵

照此推算，11月17-23個星期應該會全線回復正常，到時極可能會有人假扮示威者11月22-23日再爆港鐵，政府凌晨宣布因爲公眾安全問題，決定將11月24日區選延期，再到11月尾就話鑑於社會氣氛持續不穩，12月1日亦不適合再選，因此區選無限期押後。估計個劇本應該係咁

08-10-2019 23:00上水火車站

禮拜六打到7彩
都只係封中環就知佢地蝕緊啦

尋日先燒撚完，而家話風險下降？

照咁樣 個政府咁多劇本搞無限期押後 真係吹佢唔賬 一係就唔好跟佢果套玩

唔好啦 好似之前咁收6pm啦
我想準時放工呀

皇恩浩蕩

咁要落力D爆你了, 爆埋車廠同路軌唔該

繼續丫嘛
你收5點都冇所謂

笑尻我地唔爆鐵wo

唔好俾佢停

諗起新年就頭痕

蝗恩

收左咁多日早，究竟維修左啲乜

你咪咪撚開, who fucking care

大家識做

其實無停過,係你党鐵高層頂唔順無花紅先開返

罷黨鐵 不消費

之前明明係話早收係為咗多啲時間做維修
依家就話係因為風險而早收

講大話都唔該接下戲吖

你見佢尋日都唔敢關就知提早關站做成攬炒係好成功

好多假期

各位繼續搭巴士

又撩交打

皇恩浩蕩呀屌你老母

1. 制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

黨鐵提我哋交功課

班波板糖冇得收早會唔會自己破壞

驚就唔好開車

九巴多人搭>加開班次
黨鐵多人搭>好撚危險要封站，cut班次，早收

開返黨鐵，但係狗仍然係周圍咬，咪又係少咗人出

大家要繼續努力

咁撚串？

empty r go to hell

佢咪撚開算
九巴新巴城巴開多啲班次，齊齊搭巴士

但星期六日收10點點解釋？

火魔法裝修閘口麻麻地，最好令列車行唔到

搭巴士好爽 基本上上層有位唔洗企又可以訓覺

其實開唔開已經唔關我事
依家寧願每日早啲出門口搭巴士
屌你老母啦黨鐵

識個朋友真係去戒地鐵

但問題出入口落哂石屎
站內有好多foodpanda/ 可能站長室有狗伏
真係要小心

似引鳩人再打爆佢

我比較相信係同時開花 唔夠狗力
試下一次唔好有區偷步 準時同步開始

被卧底放火冇左幾多錢

可以宣傳但唔好抱乜希望
都係focus 返實際有可能嘅事
因為香港人係唔會團結罷工超過一日

依家佢睇我哋唔起

爆佢路軌 爆佢架車 等佢 提早收皮

其實mtr就係要服務市民
就算被破壞 佢唔開就應該屌

該港豬黎講最緊要都係準時返工
所以朝早都仲會大把人搭
但放工遲少少都無乜所謂
平日出街更加耐少少無所謂
反正上到車都係坐低玩電話
所以就算巴士耐啲都慣咗巴士費時變
同埋搭巴士多數坐加有景睇係幾正嘅。

利申，港豬

最有消費力既一群其實唔係靠地鐵、但你巴士架架上落都咁耐。塞車塞到嘔、唔知幾時又放TG,有錢人都唔會想出街買野
後生無家庭負擔既OL後生仔寧願慳錢去捐同買文具好過。 其實最近2個月已經回升番、條街明顯多番人出去，所以大家要繼續買爆黃鋪建立黃金經濟圈

多謝提醒

即係777好介意聖誕新年同農曆新年嘅生意咁解.

急不及待要玩玩了

休息室打牌打得多無錢玩咋

智利地鐵

其實有無你都無所謂 我搭慣巴士